免試換大陸牌一問

各位巴絲换大陸牌會係香港搵駕駛學校定係直接上車管所搵人搞?
同埋依家係咪唔駛暫住証喇?
師兄換左大概幾錢同埋程序係點
THX

我fd有地址，佢幫我搞暫住証
自己去車管所，500人仔左右
如果冇，都係去李健比2000算啦

而家免住址証明

帶身分證，回鄉証，香港車牌

正副本去車管所搞

有無免身體檢查?

要check你有無色盲

一日搞得掂？

留名學野

留名組團一齊返大陸整

真係免左？

早排搞完

首先上網book個時間，帶定回鄉證，身份證，香港車牌正副本。然後如果係西麗既話，入到去條大樓梯既左邊係做body check，右邊係做影相連回執，搞掂晒先上條大樓梯入大堂，拎酬填表，到你就去counter搞，搞掂晒就去速遞counter寄番張證去個大陸地址(你要有朋友or親戚地址)

記得帶錢，現金for body check同寄件，wechat pay for影相同比整車牌既錢

唔該師兄! 係車管所搞埋body check? 同埋冇得寄香港?
同埋邊個網book ???

THXXXX 萬分感謝

而家嚴左，一定要親身上去

body check yes
寄香港 no
自己google西麗免試換證

色弱係咪會fail ?

同問

no

thx師兄

暫住證勁煩
而家羅湖重建
舊時寫開既都無得寫

我見首次換證好full。
但我續證可以去文錦渡車管所。
10蚊工本費+25蚊body check
body check 10個有9個係香港人。

而家鳩寫
我舊證係李賤搞
續證佢問我深圳有冇地址。我話冇佢就叫我跟返舊證寫。

不過冇暫住証師兄個証地址寫邊度?
sorry 問題少女

睇下想唔想一齊去西麗整車牌
Share返的士上落車費
Tg:

而家唔洗要暫住證 好似上個月開始取消左

好似要上網book左時間先去得？